我想加入前線［真·前線請入］

雖然係加入得好遲，但想幫自己Upgrade，想請前線解答你地有無咩實際目標，可以等後排支援到😭 因為一直無行到最前，對於手足們真實想做嘅唔係最清楚，又唔想聽啲唔知啲咁，傻更更企喺後面，除咗充人數之外仲想做到啲野。

每次行動會唔會有過關目標？例如係Set好晒rb就走，等班狗要拆？或者係燒某啲政府建築物、警署？因為我嘗試實際地諗（如有不詳盡之處請賜教），即使手足點升級都好，都好似追唔到對方嘅武力，水炮車未有解，實彈更加鬥唔過。而且警方近日部署已經係想極速大圍捕，不再打陣地戰，有Gear捱到tg都已經係無用，似乎要諗新嘅行動模式應對，以犧牲越少行動影響力越大為目的（？）

抑或前線純粹想搏留耐啲，Make noise、保持運動熱度而盡量不被捕，而被捕亦係料想到的代價？

問咁多係想鼓勵更多人加入前線，支援佢地，等佢地唔使孤軍作戰之餘，亦可以一齊有方向策略地行動😖 如果唔係就變咗前面唔走後面唔走，後面唔走前面又唔走嘅僵局，最後得益嘅只有一心想拉晒抗爭者嘅政權。

真心討論嘅行動Post，大家如果有諗法都留低一齊傾下呀，同埋幫手推，因為係關乎究竟有幾多人會自我升級加入前線！！！

push

自推 1/25

自推 2/25

自推 3/25

自推 4/25

自推 5/25

自推 6/25

自推 7/25

自推 8/25

自推 9/25

自推 10/25

自推11

自推 12

自推 13

自推 14

自推 15

自推 16

:0) P牌仔想釣魚？

係真前線就唔撚洗問自己上前啦傻閪
你打啲嘢完全唔撚似有出過黎發夢呀

請收皮

P牌不了
請善用不推文功能

17

18